長沙灣 曉悅200幾尺底唔底買

天水圍L想搬出出面

幾錢

4球幾5球

拎去買恆牛 年底變10球

我由10蚊買到而家 先有錢買樓 夠錢 上船了

梗係抵啦 個位又方便
200幾尺 3個人住都得啦
如果你一個人住 真係幾闊落

唔理幾貴，上左車先係王道

你買就抵

過完低調個po,依家響公海派膠

抵到爛

比d業主師兄屌醒左
買樓日日賺 香港樓無論咩價錢都係合理既
計岩數 夠錢 就一定要買樓

而家都未遲，樓價只會升唔會跌

日日都睇緊樓啦 👌🏼

夠錢買, 供得起就得架啦
香港邊有唔抵買嘅樓

抵到爛，講真200呎真係好大
好適合3人家庭居住，而且係市區